呢度太多人喺度搞分化小心....手足已經開始由冷兵器時代進化

由前幾日開始見到喺太古城有手足識得用鏟泥車，又見到有手足今日起炮架，我哋越來越進化，但係速度仍然都係唔夠快。
適當嘅武力抗衡警方無上限嘅暴力，咁樣係冇問題，但係小心唔好殺錯良民，我哋高舉大義之旗，小心謹慎往往係我哋取得勝利同埋民心嘅關鍵。
18區軍事聯盟，絕對唔係一個空口講白話嘅構思，請大家細心諗一諗有冇可能。

依家我哋場仗都已經打到去呢一個地步，依家先來同你講話要收手，話你唔啱，唔該呢啲人同我收聲，你哋冇咁嘅資格。
你哋落個戰場未，未落過嘅唔該睇清楚我哋而家面對緊嘅敵人究竟係點樣。

而且大家有冇諗過，心理上邊點解仲要覺得嗰條法例會有壓力？一條由一個唔俾我哋承認嘅政府所立嘅法例，點解我地要遵守？
更加重要嘅係大家點解會仍然有一個意識形態覺得嗰條八婆會有影響力影響到大家？佢真正擁有嘅影響力係源自嗰30,000隻狗，唔該大家搞清楚。
我哋唔係追求獨立，我哋只係想擁有返北京政府應許我哋嘅一切。

係而家呢一刻軍心唔可以動搖，亂軍心者，請你離開。

自推

唉，睇一條片，教你點收啲黑紅藍皮，唔好話唔教精你地